有冇人今日著左短袖？

依家係呼騰騰震呀
抵啦 扮大隻

小妹今天著了吊帶小背心

我夜晚仲開冷氣訓tim

我赤裸上身出街

樓主主人冇幫你著衫

係街見到呢啲傻西真係指住佢嚟笑

利申：今日著左羽絨

講返人話 我唔識聽狗話

著長袖同鳩戴口罩無分別

佩清咁搶口

著左短袖 好熱

4gaylo

今日熱到要飲冰水沖凍水涼 著背心食沙冰
點解仲未轉涼架？熱死人咩

熱褲同背心

你虧就唔好自爆啦

咁凍著羽絨好正常